[不要分裂] 大家如果覺得失落 無目標 入嚟睇下條片

大家 記得香港仲有好大希望 唔好分化 記得我地初衷 記得我地係團結 係一致 我地都係為咗香港未來

仲有 好多謝香港仲有港台嘅支持 一直默默咁推動我地

推